其實連登都幾多藍絲下﹐仲要係後生嗰隻

你一睇房屋台同影視台﹐成堆藍絲﹐仲有堆藍絲扮灰心冷嘲熱諷

屌你﹐影視台啲TVB post﹐啲藍畜醒撚到﹐第一個comment扮屌人睇TVB劇﹐之後成堆人onon99咁正皮佢﹐點知下面照討論啲垃圾警劇劇情。有人入去屌佢哋係咪忘記721﹐啲撚樣夠膽死串佢721我生日﹐關佢咩事。

好心啦屌﹐接受啲藍絲唔係得廢中廢佬啦。
同埋接受連登多藍絲﹐唔好下下屈毛

樓主好醒, 睇穿左了, 連登靠你了

都話3萬警察

當一個警察有6個親戚都18萬藍屍

仲未計紀律部隊 要服重守則

有100萬藍有幾奇

身邊紀律部隊加佢地d親戚都係藍

波台最多

無啲後生藍絲咁醒

仲未計班既得利益者同佢地啲家屬
唔係話藍絲係中國人就解決到
實際上好多藍絲都係「香港民族」
甚至佢地嘅習俗比啲香港人更香港人
唔好下下二分黃藍

炒股高入息果班唯利是圖好多藍底偽淺黃
有d有墨水會扮雞蛋 但傾兩句chok兩chok
明顯心態都係站於高牆極權一方

有d閪後生叫人買蘋果日報 但自己日日幫襯吉野家
話飲食另計 閪到嘔

已絕交

唔止啦屌你啲藍畜圍爐post

樓主

樓主深藍

癡撚線入波台講藍絲唔講波台

因為波台出名係xx公民集中地

一年過去左 林慧驊（達哥）沉默一著算唔算行得最正確

連登仔眼中， 啱聽就黃絲，唔啱聽就五毛

無計，連登好多小學雞唔識分架

是撚旦啦 而家既連登同當年高登一樣 屈毛屌鬼
最好笑係因為其他國家既政治而屌香港人係鬼
最撚好整多件洪飛凡出黎玩臭佢

屈dee god messi 都係影視台既賤種

真

因為我覺得同波台xx公民好傾過啲cctoy

屌房屋台同有啲cctoy個啲口吻同連登仔一樣 但講野藍到pk

我妹係藍，仲讀緊小學，佢睇到我啲文宣，其中一張2014年嘅我要真普選，佢讀完個句笑咗出嚟，係恥笑個種⋯ 日日睇大陸片。

佢老豆藍睇tvb，個陣2019屌啲示威者，2020疫情政府唔掂，佢屌政府，我以為會由藍轉黃，原來唔撚係，繼續藍。

波台班撚樣成日污名化啲球隊